{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 신정동 BANDI 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 チェックインとチェックアウトに関するガイダンスが提供されました。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数を確認してください。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 もし未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 また、客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受ける可能性がある点も留意しなければなりません。 ご予約の場合、様々な特典を受けることができます。 バレーパーキングサービスとスパ浴槽が利用でき、全ての客室には高速インターネット接続が可能なワイファイが提供されています。 最高級ホテルの寝具類やカップル向けの最高級仕様のパソコンもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合は、直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。また、客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受ける可能性がある点も留意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約についての特典はありますか？",
            "answer": "ご予約の場合、様々な特典を受けることができます。バレーパーキングサービスとスパ浴槽が利用でき、全ての客室には高速インターネット接続が可能なワイファイが提供されています。最高級ホテルの寝具類やカップル向けの最高級仕様のパソコンもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 480
    }
}